想問下戀愛大過天，冬大過年呢兩句有無證據證明

個個都咁講
但又無根無據

有 朋 自 遠 方 來 之
非奸即盜